[
    {
        "randomId": 560
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    }
]